教院就教院啦，咩教大啫

巴打岩岩放返出黎 ?

唔講我仲以為係乜尻新既雞大黎

我都係
根本冇資格做大學，成績唔差都唔會入去讀

關你jer事咩